屋企兩佬極深藍 話斬撚死我喎

我係一個和理過和理非的鍵盤戰士 我懦弱膽細都係網上得個睇字
由細個就被佢地話垃圾 唔死冇用既仆街

兩老自小被培養深藍腦冇辦法改變
事源講無差別事件開始 我話唔關事既人岀街都被狗打
然後九唔搭八咁話我係咪食左屎大 一日都係你地班... (下刪一千)
仲話換轉佢岀街 佢會幫狗打埋後生一份

當然呢d狗屁野我唔想聽 咪話佢：咁口響岀去打埋人一份 咪9up唔做我實支持
然後又發癲話趕我岀街 又話冇生過你⋯ （我時不時同佢地理論都聽厭）
我仲奢望我講到時我岀街都被人無差別打 ⋯佢地會收口

我太天真 換黎一句 ：斬撚死埋你仲好 唔好以為你死左我會黎睇你
要死快d岀去先死 搬就快d搬
我好難過 心寒 話死左屋企都唔會可憐我
兄弟姊妹多又唔係等我養⋯ 多我一個唔多
只係想呻
完

酒店好緊要評分
覺得佢服務好就上旅遊app 寫野

你讀好d書 唔洗靠佢地時就唔洗受氣

以後當佢地係陌生人 唔好放上心 當酒店住算

我未婚妻今日都係咁
佢老豆仲打佢

藍屍係咪負智商架

完完全全係我...

我做緊野
我揾到錢就可以唔食佢唔用佢 呢d我都知
我念舊做唔岀
快d鬧醒我⋯

之前好似有個巴打話扮癲... 癲過佢地就唔敢再出聲！try yry

冇錯 都係房呢埋 食訓翻工又一日

中共港共想引人殺黑警阻止美國立法
中共要10月1日前搞掂
係中共急, 唔係我地急
大家和理非遊行集會等美國開會
睇下D高官點比人清算

你比心機讀書，大個唔好理佢哋，加油

我都唔細 唔會因爲我大左就收手

念舊？我屌你老母老豆
你廢都咁真係無話錯你
咁撚樣都唔割鳩佢席
根本無當你係仔
當自己石頭爆出黎 老死不相往來啦

如果你仲細 無經濟能力
唔出聲 認死狗

攞本簿寫低晒 喺幾年幾日佢地對你做過嘅惡行
收得好啲
第時還返

唔好話咩始終都係親人點點點
佢可以咁冷血 你都可以
唔好話咩唔好變成魔鬼

佢冷血 係因為無知 自私
你冷血 係因為懲罰一啲無視正義嘅人

明白屋企人咁對自己會好失望 一個人嘅諗法同價值觀好難改變 所以自己覺得啱堅持就得 至於日後生活要點就要自己諗清楚

搬出去住啦
對著呢D痴撚線深藍父母冇得救

你話養到我咁大至斬死我無so，你重要坐監

不如你出去住

直接講句接受唔到有咁xx既父母
斷交 今成唔好搵對方
搞掂

報警，家暴，社工，分戶

保持信念 呢度仲有大把兄弟手足撐你

對於呢類Case，最好嘅辦法就係搬

訓教斬佢地

樓主，你都係快啲睇下有冇fd夾租一齊搬啦。自己父母都可以咁容易講得岀叫你去死，真係難聽都講句你老豆老母好極有限。

我老母都係 話將我名比黑警

一樣，啱先老豆直頭入廚房拎刀。
之後阿媽頂住佢，我再落街。

落街之後我屌哂我啲藍絲親戚，話咪撚send啲藍絲片同新聞俾我老豆阿媽，如果唔係我做鬼一定返嚟搵你哋

之後全部人收皮

我宜家就坐定定睇波，老豆都唔屌。
平時睇到咁夜，一定屌我去瞓

聽姨姨講，無能力就只可以忍，係好辛苦但都要忍
永遠記住呢一口氣
努力讀書(唔係話高分先搵到工，係追求知識好緊要)搵到份穩定又或者可以自給自足到嘅工
飛開佢地，咁就可以做返自己

P.s.出到嚟做嘢，公司都係會發生咁嘅事，學識忍係好緊要

要事實令佢地知係你求佢定佢求你
唔好做醜陋的中國人

你on9

有能力搬出去住 搬走左關係會仲好

加油，自己有能力搬出去住

不敬都要講句
佢七老八十果時佢要番你多過你要番佢

再刺激下佢哋，佢一郁手就報警拉佢哋返警署等佢哋同狗狗團聚
公屋學生哥仲可以搵埋社工分戶，報警家暴

搬啦 有骨氣啲 自力更生

以後咪撚理佢
自己親人都可以出賣呢啲人心地好極都有限

咪望到時老咗會養佢
當佢已經死咗就得

我11歲果年老豆同老母嘈交
我考撚緊試藥溫書所以叫佢地咪撚嘈
俾老豆打撚左一巴,留埋鼻血
老母繼續同佢冷戰
夜晚老母訓撚左我舖床我又無得訓
流撚完鼻血加開冷氣無被好凍我成個人卷係地下發ti騰/暈
由果日開始我就知我唔會再當老豆老母係人,佢地只係工具
佢地兩個訓曬我就去櫃桶攞左個錘仔,打撚爛部電視,咩家庭相全部連相框打撚爛
由果日開始我就操fit自己,因為唔知老豆老母會唔會夠18就逼我走
屋企買啞鈴單槓日日做,去廁所就大力踢/拳打道門
因為我永遠都夜過佢地訓早過佢地起床
所以到宜家為止都好驚再逼到我發癲
半夜拆撚左間屋嚇撚死佢地
上面有個巴打講得岩,對付藍絲廢兩老
你要癲撚過佢地
人好簡單欺善怕惡
癲認眼中比佢更癲既等於比佢更惡
佢就會買你怕

先下手為強

#係

好多年前講過 打多兩錢重

個巴打真係癲架有白卡
舊登叫精神新境界

得罪講句，佢叫兩個快撚d去死

巴打你有媽頂
佢地一唱一和都係叫我去死

同你有d似 好細個勸佢地交結局反被撞到一口血
仲有無數咁多次駁嘴 我都會記住大左我要搬
但見佢地身體差左反而冇再諗過
你話我咪好抵死
我冇進步過所以今時今日仲要受氣

經濟獨立，冇其他

咁中意狗
錫埋佢地春袋啦唔爭在

本來阿媽真係一唱一和，不過見老豆入廚房拎刀真係驚。

絲打，加油。

你唔係念舊
係懦弱
唔敢改變

贈你五字、先下手為強

咁你自己拎黎 慢慢受

讀書係可以脫貧

希望你可以經濟獨立 冇再靠佢地

放心 佢實死先過你

講得出咁既野 記得第時唔好比家用

搬，離開。

班人要俾黑警打過先明

大把手足都係要應對依d 藍絲。 好多人都話唔好同佢噪，我心諗點可以唔噪，唔單止要講！ 仲要屌撚醒佢！

有經驗能力就盡快搬走啦

經濟

等佢地老左有仇報仇

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

各位手足如果評估到屋企人真係無法轉變既話就唔好太執著落去
如果一路睇住d新聞同時 屋企人又因為呢樣野去爭論 好容易有一邊過左火位 唔好比自己情緒去得太深

樓主或者其他相似情況既手足如果想搵個伴飲下酒唱下k發洩負面情緒 盡量講出黎 大把手足隨時on call

先下手為強
KD ratio > 1 就得

口才好轉數快有把握嘅就屌醒佢 唔係嘅就繼續食佢嘅住佢嘅去到自己獨立到為止

利申 仲有兩年先U grad 扮住死狗繼續攞學費攞零用有閒錢就捐吓星火立場捐吓物資

讀好啲書唔洗受佢氣 家用唔撚洗比佢地

認真，如果仲未有能力經濟獨立，死忍住！忍唔住都要忍！
如果佢地話要斬死你，記得錄9佢地音，唔係遲d有乜事無證據！
深唔深藍唔係主要問題，係佢地要你依佢地想法行事，根本就當你係佢地扯線公仔，同中共有乜撚野區別？無腦藍絲大撚把，佢地只會睇到自己想睇既野，同佢地講多都費事，盞自己受氣。
父母又點，佢地生你出黎供書教學好辛苦？有冇問過你想唔想被出世？如果一對父母唔錫子女，又何必生出黎？完全無考慮過子女感受！
如果真係日日返去受言語、肢體、精神暴力虐待，建議你重新思考下自己出路，快d脫離控制，重獲新生！

我一直有上街 個仆街老豆講萬一俾佢發現就同我上演六國大封相

有無得離家出走

地址 幫你阻止兩隻惡魔害人

屌醒你啦！家庭環境咁樣，唔走會迫癲自己

朝早起身唱紅歌？

如果你讀緊書冇經濟能力，咁你要努力讀好書
如果你做緊野，但冇經濟能力出去，咁你依加既生活係對你過去唔夠努力既懲罰
如果你有經濟能力，但唔離開，咁你依加既生活都係懲罰，懲罰你既軟弱

如果你仲讀緊書嘅話搵社工，同社工屋企人成日話要斬死我，佢地會安排你去出面住，又唔洗錢👍🏻👍🏻

傻鳩俾人恰大

試左。work

革命wor
做緊野連自己屋企人都攪唔掂仲想攪掂中共
收收皮先啦

你個人犯賤無得救架喎
依家唔比老豆老母蝦
第時都比老爺奶奶蝦
無啦抵撚死

咁你要好好保護自己 係佢斬死你之前你斬死佢

一定唔好比家用

搬得出去住啦

一定要理直氣壯，咁先住自己老豆老母，個勢係你到先有得你企

*食得住

入廚房拎把刀俾佢

呢排酒店好平 出去住幾晚先啦

辛苦你地…

唔夠人講通常都淨係識話打人，唔駛在意

無撚用

人地都話斬撚死你 你仲念乜撚野舊

實際做法

癡線 你應該真係自己出去住

巴打認下低威先，等有活動嗰日就同佢地出街食飯順便食下彈就會醒

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio 城寨
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

先發制人 同佢地講你都會斬撚死佢地

諗下搬走啦，
敢自己獨立，先可以講香港獨立。

扮癲叫埋佢地一齊出去打人，睇佢地敢唔敢，on9廢老

聽過不下十次

u r not alone

你入去拎把刀先

好明白
我唔係同屋企同住，但有聯絡
就算講到咪想我俾黑警/白衫無差別咁打
都仲係話佢地係執法

如果出嚟做嘢嘅⋯
努力搬出去啦

嗰啲唔只藍絲， 大陸教育黨大過家……

白頭人送黑頭人囉，攬炒

學識獨立 唔係做裙腳仔
佢叫你搬你咪搬出去囉 重細咩
佢睇死佢冇咗佢地唔得咋

下次錄低佢可以搵社工搞你出黎住

呢句野真係講得無錯

美國佛州五級颶風！推到攬炒巴攪眾籌捐錢畀佢地！激撚死支那！

冷靜啲 咁同佢地講
我要死 一定揾你地陪架

日日唱紅軍歌
保證佢地嚇傻左

一樣

對住藍絲 講道理 即係對佢講外星文一樣

佢聽得明 就唔會咁仆街

要比佢更仆街先得

得你同㑣地同住

其他兄弟姊妹呢？

溝屎水落佢個杯到

咁撚樣嘅舊有咩好念
M屬性？

你都係想有屋企人唔想一個人姐 你啲親兄弟姊妹咩立場先
就算全家真係得你一個黃 你仲有二百萬個手足

可能真係會斬你 去朋友屋企/酒店住啦

呢啲咁既老豆老母唔死都無撚用，攞去喂狗

係香港要搬談何容易
對付深藍嘅方法就係變成深紅
失蹤幾日返嚟之後係佢地面前扮成深紅

支持警察 支持到個仔都唔要
文化大革命

搵律師告鳩佢地 佢地咁鍾意狗狗 可以入同懲教玩你玩大d可以學正苦申請禁制令 等佢地屋企都無得番

走la,

揾港宿 channel收留你，
文革制造左一整代精神病人。。。。

no empathy, no guilt, no remorse.
係精神病黎，

樓主，早 d離開 呢 d人，先有返自已人生

加油巴士

對藍絲黎講，
有事求救就話血濃於水，
一意見不合，就其實仲衰過唔識的外人，

係文革搞到人同人、連父母都不信任仔女，
仔女都不信任父母搞成。。

無得搞架啦，已經去到neuron level,
放棄啦。。。

你快 d救走你未婚妻接佢去你屋企啦

好簡單，揾個愛你既人

唔好搬住 食佢住佢嘅
有能力先搬
之後棄養呢2隻生藩

咁都念舊就抵你死

千其唔好郁手

佢拎刀就報警

等出保護令就可以搬出去未成年的話

多謝上邊幾位擔心

我就燥過火屎 佢就有點怕事
傾左之後有共識 新居仲有兩個月裝修完
到時就搬

自己跳都唔好比佢地斬死，等佢地良心過意唔去

我呀媽講D野同樓主屋企人差唔多
一開始日日嘈咁濟 我老母仲去撐警集會添
家下係屋企但當佢透明
一講野就當佢耳邊風就得啦

差啲以為個post係我出啲對話一撚樣

佢地唔當你係仔女，你都唔好當佢地父母

估唔到我唔係唯一一個，
我老母都發左癲話要同黑警講告發我。

佢地 d文革記憶又返黎

傻豬你太天真啦
我父母都係深藍話想我死
對住咁既家長得一個方法得佢地
就係
死
我當住佢地面前
攞刀界傷自己加撼頭埋牆
依架奶爆我
10點一齊叫
遊行一齊去

Knowthatfeel

樓主，u okay?
被老豆斬點都會影響心情

嗱嗱臨攞返本毛語錄兜口兜面屌柒佢

割得啦分分鐘坐十年嫁

記得唔好比家用
叫你d兄弟姊妹一齊

咁不如拎刀扮癲啦

屌無撚用
佢地睇死你唔會反枱呀

有錢留返比中產捐啦
留錢自立好過, 網上戰需要你

再講多一次 等佢打鑊甘既
之後報警

我老母都係咁，當佢耳邊風就算，費事同啲無腦藍絲嘈

係佢斬你前，斬撚左佢地先，佢話冇生過你，都唔撚洗留戀依啲垃圾

叫佢快d

頂住巴打
真係有需要 記得求助

咁你個名啱晒你

著黑衫收工，一踏入屋企門口被人叫暴徒
停左家用兩個月
老母開始焦急

好多痴線藍絲父母 you are not alone

你都痴撚線，屋企人講得出呢d唔使諗就搬出去住啦
念你老母咩，佢地都無當你係屋企人喇，醒啦仆街

User name改得幾好，值得讚許

俾我就丟你老豆老母啲料去藍絲群話佢哋反送中

利申:老母由藍變黃

同已經被洗腦既深藍真係講多都哂氣，建議你睇返之前徐緣係立場篇野，會有幫助，最重要係唔好比佢地奪去你可以繼續投入運動既心力，記住你先係真香港人，佢地唔係

搬咗之後以後都唔洗見

sorry to know that so many parents are full of themselves.

佢地個心得自已，從來無其他人。

以後唔好俾家用喇 知冇

停一停先
我建議先分化其他兄弟姊妹同老豆老母既關係
等兄弟姊妹都撐你果陣
佢地就屈服

咁你咪先下手為強攞把刀對住佢講我斬撚死你先呀再自殺，睇下邊個驚啲啊

呢啲老左唔洗養，分少份錢比佢地

屋照住，飯照食，蛀到佢地炆，搵到錢再搬走

洗撚同依嘅老豆老母客氣

正常智商都唔會仲係藍啦

忍一陣啦

未出來做野就只有忍，出來做野既停家用再搬走，仲要講到死都唔會處理後事

師兄仲唔走？ 你真係想逼癲自己斬撚死佢哋兩老？

放心，得個up字
斬死你層樓就變兇宅
成世人唯一資產都無埋

唔緊要
將來你1蚊都唔比佢
你贏左20年

正解

巴打，其實佢地咁講係好事黎
佢地趕你走，係佢地既願望
到你有能力時，記得呢句話
因為人，其實都只係為自己既價值已活
你只活一次，唔好浪費左佢。
唔值既事同人，要放棄就該放棄。
珍重

唔係話想打擊樓主, 你以為佢地無智商良知都有父愛母愛, 但事實係當佢地個仔女俾警察打, 如果仔女本身係示威者, 佢地會覺得俾唔生性仔女連累, 如果仔女係路人, 佢地都會怪示威者搞亂社會在先。
直到有一日佢地自己俾警察打到仆街可能先會醒

唔洗再靠佢地搬出嚟

記住佢今日造成既傷害
斷絕一切關係

要孤獨終老既係佢地

屌你做緊野就搬走啦

我老豆琴日都話我死左都好過比人拉
唔好理佢地 我地仲有同路人
一齊加油
共勉之

老母日日鬧曱甴、暴徒

我扮聽唔到，粒聲唔出
個個星期偷偷發夢
暢通無阻

你傻左？
走啦，佢地都講得出斬死你就好嘅說話
姐係佢地根本唔愛你
你仲留係度做咩？
斷絕來往啦

佢地唔會聽人講野，無論d野幾有道理，總之係我地把口講出黎佢就唔撚會接受，佢地係好信奉權威，好撚鐘意比人管

我地唔洗曬時間同佢地嘈，係屋企韜光養晦，好好裝備自己，未來係我地ge，社會ge未來好難講，但至少係自己屋企個地位一定係我地話事

你咁鐘意威權統治，唔識尊重每個人ge意見，十年後就比你體驗下意見不被尊重係點ge感受，意見唔同就經濟封鎖

親手比把刀佢

快啲走啦 冇血性

我明... 呢啲說話由自己屋企人把口講出嚟最難聽。

經濟冇負擔仲諗咁多做咩，係時候比教訓佢地，走左佢地驚過你

有收入連搬都唔敢 死廢柴 屎都不如

記得唔好比家用

辛苦你了。。。
不知道你有沒有獨立生活的經濟能力，不如試下搬出去一陣？逃避危險

巴打我都係，老豆已經拎埋架餐準備打死我我好直接講唔打正PK，跟住老母理性少少禁住佢，佢就係度啤9我
個日開始一毫子家用都唔會再比，再send d老人院資料比佢，再加兩句唔知大陸d老人院好唔好住呢，佢即刻笠水
死廢老鄭係得把口，為咗支持政府同仔女反面睇下邊個笑到最後

send d劍橋護老院資料比佢喇

唔比家用 先發制人

朝洲人？

割蓆啦

樓主你可以同父母講：遲d你比個賊挾持，個差佬會一槍射低你，個賊無左籌碼，就會比差人捉到，如果你好彩仲未死得，可以去投訴。如果好彩就無人被罰，唔好彩就捉住你扣留48小時，你想過呢d生活嗎？

藍絲真係冇得救

家母都係成日用類似嘅說話黎鬧人，聽得多已經有抗體

藍絲父母多數想控制仔女
到你自立時，佢自然管唔住，仲要驚你離棄佢

梗係走啦，遲早都係家變

既然佢地咁鍾意服從權威
你就做果個權威
打撚到叫佢地坐就坐企就企

fify
我念舊做唔岀
我奴性重做唔出

Same here 屋企勁深藍 成日叫我覺得唔岩移民搬走囉

好似發條橙咁 日撚日梅花間竹播isis殺人片同黑警打人片洗鳩佢地腦

原句送返俾佢

努力增加自己
將來10陪奉還

樓主出黎做野未？
同朋友合租好過采鳩佢地

屋企人無得揀 但自己可以決定成為點樣嘅人
唔需要期望點改變父母對你嘅睇法 做好自己就夠 加油 樓主 同路人一個都不能少

講真你老竇老母又冇鬧錯你，屌到你咁都唔撚搬，你真係唔死都冇撚用喎

如果你想似返個人就即刻搬，唔係冇人睇得起你

希望你地捱到個2 個月。。
係唔知你地結婚擺酒安排 點。。。 希望會少 d事。

會出手打得你未婚妻，
都係少 d見好 d,....
對返多 d有愛心有良知有同理心的人，
對你太太都好 d ..

搬出去住斷絕關係啦
唔好俾支那人嘅愚孝奴役自己
哩啲垃圾父母冇資格接受孝道

引佢再講>錄低>搵社工
佢不仁,你不義啦

搵社工做乜撚？咁撚大個人

好多人 尤其後生個d 欠缺既就係社會經驗 其實唔洗所有野都明刀明槍 你住照住 食照食佢既 當你大個d有錢 再自己搬出黎唔比家用 已經夠佢死

唔使扮，我仲生存到，已經喺癲

831黑警恐襲
721元朗恐怖襲擊
811黑警還眼
#星火： 98190979
#民陣: 65499452
我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

69行到今日，有咩未見過
我係好樂觀嘅正能量撚

咁你啲兄弟姐妹？

放心，我會對佢好好
結婚擺酒 面我會俾足佢
其他野 未必會成日見

重念舊?世代之爭呀

樓主有冇諗過就係因為佢哋咁講你先會養成咁嘅性格

藍絲真係不可理喻嘅生物

你黃絲直接報警有撚用咩
巴打老豆咁撚閪唔係唔送佢上路下話

U are not alone..

搵社工然後呢？自己直接搬走就乜都唔使煩

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

兄弟姊妹是否黃？
係就全部cut家用

一定要繼續停

比把刀佢，叫佢係就快，然後拍片，反咬佢